ielts買邊本練習自學最好？

係咪凡係Cambridge 既就ok?
我見好似有1-10？有冇話邊本最好
有冇過來人分享下

Lm, 下年畢業要考

Push

Hi

緊係越新，越似現今考試題型，操9-10都夠哂了

唔該哂！

本野入面有教埋speaking嗎？

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link

口試點操

Lm

IELTS 1-3都無用，而家改左模式

上面條link既1-3？

幫push 同問
一堆ielts補習佬又出黎

啲錢我寧願自己買練習
唔撚洗下下飯來張口咁學
同埋啲人話自學有心就得

無開黎睇，我指Cambridge IELTS 1-3。

Ielts , Tofel, Toeic
有沒有話邊個認受性好？

toefl難過ielts 我覺得
ielta應該最好
toefl就美國認受性大d